［I/A] 《Last Claudia 最後的克勞迪亞》-［34］DMC最後倒數

新手誤中1001
繼續問：
角色係咪要用6粒英晶？唔止1粒？我換完1粒又即刻有第2粒換

請問大貓專武個關點打
最後一砲秒左

台版來咗日版10日
由一開頭見話要
T1英 》 T英+UR 》T1英+UR+9600 》DMC 〉DMC+專 》科燈 〉齊絕版LR
跟住連登個走勢，要換幾次acc重生

無人叫你次次都要跟人風手痕

搵左呢到巴打一隻大貓 萬一血都秒

我得皇龍ur 正係未打贏死神 有yoda但唔想升佢
其實隻隻升滿齊技都好勁 睇你鍾唔鍾意隻角

想放隻AC 有絕版ARK
科燈 聖劍FF 聖劍SR
DMC3子齊 有V專 DMC活動肝晒SC同4覺
角有機女 技師 水着
SSR ARK 沙虫嗰D係有嘅
睇吓有冇巴打想接手
低進度
@lastrebornyes

想放隻AC 有絕版ARK
科燈 聖劍FF 聖劍SR 終獸（EMT LR） DMC2個LR齊
DMC3子齊 有V專 DMC活動肝晒SC同4覺
角有機女 技師 水着
SSR ARK 沙虫嗰D係有嘅
睇吓有冇巴打想接手
低進度
@lastrebornyes

有冇人有學快速長假?
好似好正

其實科燈係邊隻

我尋日第一次過 用雷姆都頂到

中出巴隻角世一
PRESTO巴隻大貓都係世一

賣2個ac
ac1: 皇龍 dmc3子+ 魔王ark巫女 加護 yoda 劍聖 劍機 鬼刃 閉眼莉

ac2: 皇龍 機女 但丁nero (2隻都有專武)+齊dmc ark 劍機 巫女 大貓 加護 劍聖 鬼刃 開眼莉

tg: qttyui

白手興家，咩都唔洗跟
根本唔係一定要有先玩到

請問巴打仲有無位add 過一過

其實......T1 +Ur 已經好夠玩
係小浩買唔到姐

收聖劍ff 科登 劍機(最好連專）ac

有冇人收日本itunes 卡 10000 yen
買多左張
tg: wa414

多謝大貓巴打 過左了

新手啱啱入坑係首抽係咪跟攻略網抽tier 1 是但一隻就開始得

你地玩呢隻game掛機係用電話定電腦掛？

我打機唔課金的

一開波嗰10抽唯一一隻T1(只係起手T1)係黑帽羅賓
不過你追2~3張T1 ark再用6000石抽英雄祭仲好
因為羅賓我無買acc都已經唔會用

而家新手真.首抽好似轉左72小時果個 可以刷到2隻以上先開波既

一定係電腦掛

希望你忍到,e度有邪教
隻game係ark 重要過角既 勁既ur未有得抽
最好咪抽DMC 有V Nero 同電話亭起手lor

買個ac勁過人地小課

事但百幾蚊執隻=人地課幾千蚊既料黎

真

但係而家先開始玩值唔值得買ac

值...

醒起今日未login小浩

我都係玩左兩三個星期炸
都過到活動100lv

你個表情好似笑鳩我傻仔

買 但係DMC活動趕唔趕得切就睇你啦

你有無買ac

建議係就快 仲有兩日能大大

隻驚無咩進度追 單機育成向 pvp 影響好細 幾時都可以入坑

因為啲人好撚勁？

應該咁講...起手買0進度AC係值...
但如果買有進度AC就不了

有 無買應該唔洗過 差太多資源

係會唔夠時間打

英晶2日刷唔掂啦 6000個幣 同埋推圖都要預返一日

Sorry 未有時間睇哂啲攻略 係咪要打素材升人？

又放兩個number出黎,睇下幾時會冇

咁我係咪唔預升DMC啲人

我係傻仔

好老實講...DMC活動都完...而家買AC就點都打唔晒D活動嫁啦
睇下自己對DMC 3子有冇愛啦
中肯D講就其實3隻對比本身GAME 既限係有一段距離
如果唔太有愛可以買翻GAME本身既限定起手

傻仔想問點解要買個0進度嘅

係 不過錯過左都無野既 拎魂個度慢啲 因為而家DMC活動有得直接打魂覺醒
如果趕唔切 寧願你升返啲唔會出一次就絕版既角色

無活動都升到80sc 6覺

睇睇下點解隻game 咁似我好耐之前玩隻ffbe 咁

個問題主要係刷唔切英晶 想換哂3隻角 各2舊英晶要6000個幣 刷一場2活動體先隨機3-10咁上下

抽野方面呢隻真係消費算低 抽1隻就夠 無迫你一定要抽N隻返黎食自己

畫風似FFBE，但好玩過FFBE

起碼有保底 300抽換到

英晶無所謂啦 我雷姆都係得80
我夠幣之後轉左刷最上果關 穩定12幣

d 石你打主線會好撚多

12票*

咁一有新限得單隻POOL你每次都追足就無計啦 你肯等下既有72英雄祭之類既多配菜限POOL先出手已經爭好遠

而且FFBE抽到一隻NV係升唔到開BS，但呢隻抽到一隻限已經升到上去

有咁勁咩

所以我應該係買個0進度但好多石同好多卷嘅ac返嚟？

有未來視都咁痴線

0進度有角有絕版ark既ac

Ffbe 成日唔課就打唔哂啲素材玩到灰

仲要唔課NV就無咩可能開BS

1個月先得2隻新英仲唔係隻隻都岩 追足把專都係每次1單姐 其實同其他手機驚比真係算消費低

但FFBE國戰幾好玩

睇你中意玩咩角比較重要，呢度風向成日變，前幾日就Ｖ呢幾日好似吹奏緊機劍女

話時話隻技師好似提都冇人提咁既

e度d ching 講
小浩d ac既料夠你升一隻上100lv 108星盤
基本上要有既ark 都應該有
唔夠打又可以上黎抱大腳

唔係限定無人想抽睇落幾勁

魔獸偷

而家入坑買舊帳既話係唔止1隻滿星盤 因為DMC 果50萬分同埋情人節活動都有大虹送 仲有可以去挖ark 既資源 果度又有大石拎 應該夠搞掂2隻滿星盤的換得哂既話

技師我睇好佢 裝個麻鎚應該可以單挑大貓專果關

咁科燈聖劍個玩法都唔係個個鍾意姐講真 選帳呢D野太個人 新手入坑真係建議睇住個TIER LIST 選 同埋最重要係望下有無咩合作角/限角好想要 自己可以上youtube 搵人地D片黎睇下隻角出技動畫同玩法岩唔岩自己先

所以我岩岩都講睇個位巴打中意咩角比較重要

無所謂嘅話係咪跟返上面個巴打咁講跟住個tier list揀就得

正路係 但呢隻驚一定會有更勁既新角 所以你可以求其買個AC摸熟再諗清楚自己想玩咩

用埋ark偷野？

係呀

我skill lv得8 建唔建我刷？
效率黎講唔出照去會唔會好過係咁re?

我自己唔會偷唔到就RE 因為你始終都要刷好L多幣 次次RE你刷多幾場好快頂唔緊

我諗都係 咁我轉呢關刷先

直接放棄左nero同但丁英晶

真 我見dmc魔宮頭幾位有人係拎隻dr.s琥珀做代表又有個係用咩齊克斯做代表

咁岩我得v唔洗煩

其實有9分以上既角你肯投資學得哂80SC都唔會廢得去邊

呢關偷唔到得6票 你諗你

其實我想齊絕版ark 要我用t2t3角都得

放棄原因係Nero本來星盤已經好齊全 淨係自帶二刀已經少左14SC需求 令到SC空間大 完全係新手福音

至於但丁⋯ 火屬物理定位好似好尷尬 ，一來本身有鬼刃 二來驚主角英裝屌打佢 唔想比資源佢

點叫齊先 剩係要RE0 2張LR+聖劍/科燈都無啦 已經唔要求聖劍+科燈+齊LR

無機女無劍機無大貓無加護

我用T3既萌王都好開心 最緊要都係愛

資源有得打 又唔係叫你課金換專 如果有1隻英又驚新英屌打咁其實隻隻都唔洗升

費時太多相同定位啦，本來有練鬼刃 都係因為愛不夠

r0我冇興趣 我想要3聖劍3stone2史萊姆夏日水著卡聖誕卡

我最開頭係破神加護(有d後悔賣左)
跟住萌王->依家諗住玩破但丁神科燈v

做咩事 呢個天殘地缺喎 真係要講既都係最接近啦

靚既雷姆帳小浩都無哂貨啦 對上2次佢一補貨就比人搶哂 雷姆勁多人追 而家放帳出黎既都唔係好多個有雷姆+雷姆專LR肯放出黎

有埋既話早就掃左 仲講出黎咩

好彩我唔追雷姆

新手求ADD FRD 174959848

對ark有愛定角?角慢慢抽番黎都得la

其實張 暴風龍 係咪絕左版？

771好似幾正

go lorNero 一隻夠造

係史萊姆卡黎

唔啦唔想重打主線同活動 SH等復刻好過

仲講緊

賣
一定平 意留Tg

打虹大晶係咪淨係刷H3-10?

唔計角 破神科燈定要塞聖劍科燈吸引d

破神通用D

前提係破神有齊科燈聖劍

彩色個粒？6星個粒神晶要活動關先有 以下既話好多關都有
啲人打h3-10-3係因為快，效率高，不過得藍綠神晶

Ok

無咁完美

冇聖劍

咁多個po都無咩人講pvp，唔好玩？我見獎勵好似有萬能魂都唔錯

PVP要高練先講既野黎

宜家係

Dmc 刷幣套餐：2秒v 加 魔獸ark 加 大盜戒

我應該冇get 錯，勁在EMT 可以令你弱冰

重新咗AC 肝唔切活動
睇錯咗以為有兩日 點知得返一日
唯有用萬能魂升SC
專魂拎嚟覺醒算

問題唔係魂 係英晶

18先完 係有2日 佢個1日仲有小時冇show

$?

唔係全新帳都仲叫趕得切既 但真係預左爆幾百支水狂刷狂偷囉

2下1技收工都係講緊5-6秒咁上下 差唔多啦 無3倍魂得2倍狂刷2秒週回會搞到你好難升ark 除非你係好趕住要刷乙太啦

TG?

原來可以偷。。冇留意

提埋你 90券可以偷野變2個箱 1場90券90幣 45+45

學到嘢

新帳有700枝水 爆晒佢先

魂碎可以偷？
我屌......冇撚哂水

普通hard果關我無特別RE黎偷到中 由佢偷到就偷 剩係90券先要RE到偷到

偷幣咋 唔係魂

90RE 會唔會消咗90張？

嚇撚死幣就算la....買哂了

我記得會

偷野個RE係kill apps 唔係叫你出入關 搞清楚個概念先
大虹要出入係因為掉落物有無紅箱係入場前就註定 但偷野偷唔偷到可以kill apps刷

點樣先知偷到？

連登日日吹奏都唔同 咁重生法究竟係人玩驚定驚玩人

重生都係遊戲嘅過程
巴打你QUIT咗餅餅未
我QUIT咗了

撚鳩新手

睇尾關小怪(唔係BOSS)死時會唔會跌箱(WITHIN 1秒, 唔好等到金幣消失先kill, 會跌既話金幣消失前已經會出左)
無就KILL APP離開關卡 用多兩鑽再入
CONFIRM左有跌(boss必跌, 大怪機率跌)
再用平時kill app 偷多2金箱, total 4金箱就係2神晶2虹晶

大盜戒係咪用特技秒怪都計

quit 左啦, 餅餅愈玩愈無聊
依家肝緊DMC 3子上6覺80C畢業 目測今晚肝完
打左5百幾萬分

佢問緊活動90券 唔係大虹 雖然原理可以話一樣
活動你點開右上角咪睇到有無戰利品 一入場就偷 偷完點開右上角望下有無箱 有箱=成功

但係掛機佢識連出兩下一技？

想要

當然計啦

想喂水升ark
諗緊升零皇劍先定大盜戒先好

裝埋殺怪回SCT咪得囉 入場1技第一下唔夠力秒王但秒到小怪架嘛 秒完招1技又回返就會自動用1技

你係講緊用大盜手環偷？用大盜環先係死個陣睇有無跌箱。
用魔物技能偷既話係一用就知有無偷到，直接跌箱，最簡單就係偷之前去設定到睇下有幾多個箱，用完招技再睇下有無多到箱。

90卷咪同平時偷野一樣
忍巴你有冇偷過野?

會連出到出唔到為止 我之前3下, 2下 到依家1下

無其他更好既聖物咩，
把劍斬人用、大盜打材料用唔同玩法

掛H3-10一定偷野先

虹晶關兩樣都要睇
話說今日RE左10幾次先出金...

20支應該係活動限時水 你用哂就會出幾百支果個option我小浩new ac都有600支

都係
諗起d水唔用都無用

問題係肝唔肝得切
我都肝左幾日 買返樽護肝素先

我50萬分換完野投降

上淘仔 自動發貨啊亲

小浩d靚ark連角色ac都比人掃哂了

特別係配破神科燈聖劍果d

召喚 jjmak 中出巴打
Add咗好友 求carry dmc100
Id: hkg振英死全家

唔見你有加

終於N4-10
今晚推H先

cls你食石升？

我好似已經+咗 早見紗織

有無巴打可以放隻大貓比我過要塞
比佢自爆打死咗

咪即係其他驚係世頻講咩2舊水就N隻SSR 仲可以自選神器之類既騙案

我新手好似打唔上

d 角色有兩個40(無料再突)
而家打到冰山個關
d 怪一開波已經係咁出全體打停我
係個戰友可以頂到下
自己個隊3隻都釘蓋
打唔上了

掛機打材料升星盤
或者 加勁人FD

重新add咗

Ac2
腳：dmc3子 技師 劍性 太子 水著 合眼 性旦女主
Ark：魔王 便利屋 終獸 機龍 暴風龍 科燈 性劍外傳 ，一般沙蟲之類ark都有
半新手進度，dmc專全齊，技師專齊

試唔試下用我隻NERO不過無女神之吻

唔洗咁急食魂喎，你掛h都大把跌
係肝英精就真

你想搵咩？

你nero得75級 夠單殺 dmc100 ?

破神 但丁 V 科燈 聖劍FF
不過都係八下姐 早兩日先重生完

幫你唔到

我無隻夠單殺DMC100搵大貓幫你啦

召喚jjmak 巴打

Presto巴打大貓世一

我差聖劍 等復刻

最後3萬石都係無便利屋

追便利屋(已失敗)

玩左台版兩日，其實如果無課 玩日版同台版有無分別？
日版係咪測試緊協力？我覺得刷活動剩係可以自己打好慢，又得十格體比你用，但見你地係咁講重生都要揀一個齊晒角齊晒聖物帳？

新手有心慢慢玩求指引

我想追埋100sc v

仲有無巴打放靚ac

PUSH

台版?

係咪我講個個價

日版資源同老手都比較多玩起嚟輕鬆過台版
刷活動慢係因為台版練好嘅人少，而T1角好多都未出，無勁人借又未練起一定慢
玩落去會係咁送水，但其實唔回體打都應該可以將活動刷得7788
至於所謂重生，呢度好多位都追求完美，但其實隨心都可以玩，你可以唔洗跟
如果你轉日版佢地會建議你買帳，如果你想起步快建議你聽佢地講
利申: 只係玩咗半個月

玩咩服都一樣，無課想齊哂角齊哂聖物帳係玩鳩死自己

條友用怪物隊打嬴百年喰蟲
BTW 標題打錯左Last Claudia 搞到我搜尋唔到新post

差唔多

有無巴打可以教下死神應該點打 我用劍聖 yoda 巫女再加個fd既yoda 每次出怪仔果陣 佢地係咁沖去送死 控得一隻 其餘果兩隻又係咁沖埋去送死

賣個ac

兩個40lv 升到既盤都升左
我有火劍個個人 但唔識配聖物
抽左好多石都唔多黑球

認真答你，台服而家有聖劍活動，都係入坑好時機。呢次活動令到大部份人覺得寶船有機會跟上之後既活動例如Re0、史萊姆
日服既話，會就快錯過左DMC活動，而且而家好難買到好帳號，進度超前好多，要玩得爽肯定係日服，是但一隻角都強過台服。
不過都係個句，無課想齊角齊聖物係玩死自己，揀自己中意既玩啦

終於刷完了

唔通你係小浩！！！
定係ac 炒家

cls 100sc

100sc v

我都係重生者....重生左n次
開頭要a買a，有a果時想要a+b，買埋a+b就想要a+b+c.......
一直買一直買......
無諗過要炒，亦都唔好屈我炒，我隻隻掉番出黎既ac都唔會過份價...大部份課完抽齊新野個價都唔過份
無打算要專燈賣，係成日見有巴打想搵號又搵唔到，所以先問下人要乜，我有既話可以傾下價
未計手上主玩果隻，都係得番兩隻係度擺，諗住有巴打岩心水既賣左佢好過擺係度....熟我既人都知我唔差在果1000幾百拎黎課
講完

有冇V? 可以用V狂麻隻死神

雙YODA我覺得唔好，你又唔可以同時出佢招核彈
FD子搵雷母
重點係你自己隻YODA要有一直狂出核彈唔停既MP量，同埋一定既MP量
最好裝埋2刀流用雙杖谷高攻擊力 + 用SR個圖書館ARK減耗MP

我第一隻BOSS就係打死神
聽講死神係最難打果隻

巴打仲有咩ac放

同你都識左幾日
課比我

呢D都唔知叫刷完定抽完

唔想主動po，你想搵咩可以講下有乜要求，有既我會出聲
始終唔係想專登賣番出黎回咩本之類

sor,講笑咋
冒犯到你,對唔住

有無tg

大家巴打都係講下笑姐
新年流流開心D

想要 破神科燈聖劍暴風龍夏日聖誕卡

我課落自己ac度唔手軟姐，未去到課俾人咁癲

我窮人需要你
幫我課個雙倍比我過下引先啦

你直接po上黎想要乜好過啦
等其他有既巴打見到
我手上剩番兩隻....無乜特別

唔該曬巴打
原來連死神都可以狂麻 終於知V點解咁屈
用雙yoda係因為我隻yoda唔夠mp 咁等我升埋沙蟲同個圖書館ARK先返去覆桌

AC3都無乜特別

小浩無既話都無乜人有架啦

咪扮，隨時全po我最窮，窮到無飯開

破神聖劍科燈

果隻主玩....非賣了

的確
首抽巴好大方 又好人 耐心解答新手問題

好過份~

暫時都唔覺有人炒acc,放心
有d賣比較貴嘅acc,其實好痴線，又專武，又有償石
但係同你講係小號，計返d價錢都好正常，最小好過你課金自己抽

如果我個隻唔係都死好命
可能我都幫襯你

最緊要中到想要既野

呢度無人會為左賺一百幾十係度炒啦，最多都係講下笑

大家講下笑姐

宜家推緊藍池呀慘

屌好撚多角色完全升唔切
個個都勁個個都想升

要好好計劃

呢隻驚算平
我以前玩魔靈召喚
係用成皮野去買賣ac

呢隻GAME 高進度AC有價冇市都冇咩好炒啦

有市架
我都賣左兩個

追追下PO，有時見到劍機好撚勁，幫定佢升LV，又見到V 好勁，跟住又YODA，劍聖，喊出黎

我魔靈都課左成皮

課一把專起碼都6舊水 仲未計買首抽帳又2舊 幫你抽齊埋D野岩哂自己所需既先幾舊水放返出黎 呢度D巴打已經算好好人 風險自己揹之餘仲平過成本價賣返出黎

手頭都上都有就睇自己鍾意邊隻多D就升左佢先

打完皇龍條劇情咁長既喂

YODA---劍機---V
日日爆掛資源都完全唔夠用

果時搭緊車睇到瞓著左

係架
1個月玩足,活動跟足
正常係可以升好3隻108

炒都真係講笑e度好多巴打都好好人
我都係度買左兩個高進度ac,都係好平
首抽巴ac2賣幾多我都係知既
都係果句,有冒犯,對唔住

真係覺得需要整個excel 表

我係覺得日服進度勁好多，應該好多大腿巴打可以幫到我，依家台版想搵個60lv 好友都無，我知手遊一定越出越勁永無止境，只係想無課玩得輕鬆d 姐

肯俾舊幾水買個首抽帳既就玩日服 佢呢舊幾水入面既資源係換算返你正常玩既幾千到過萬架啦 完全唔想俾錢買帳既自己刷首抽就我覺得台日都是但 台服營運係閪但你真係忍到唔課既其實你都無咩損失姐好老實

死神呢個on9仔都幾撚煩 出yoda仲衰過出劍聖
兩下無魔 成碌柒咁

雙ur ac有啲咩

可能係連燈apps台第一個，我地嘅內銷games

繼續收聖劍 科燈 劍機帳

追唔到便利屋好灰

有無咁多卷刷

你去日服都係架，系統俾你個啲好友係睇你rank，一開始好多好友都唔會係好勁，RANK升高啲自然有勁FD，除非呢度有巴打幫。
你唔介意睇日文我都係建議玩日服，我自己投入太多係台服無咁多時間玩日服，如果唔係都玩日服。

直接同小浩傾合作啦屌

要有埋機劍真心難

請問V最終+15SC點先可以加到?

優惠碼：LIHKG

好彩有巴打教偷箱
刷英晶快好多

巴打你唔係有 破神加護科燈咩？ 已經好勁

單機驚，點玩都輕鬆啦，而家日服黎講求其3隻T1角你練完都夠你打爆9成關，剩低1成搵勁FD就打完

依個係已經學左

所以搵隻自己鍾意既角玩

係
衰貪心想追埋便利屋
200抽都抽唔到好冇癮

無咪算

你學完要要用魂升

唉,明

唔知點解好好笑

根本啲角點滿哂星盤，T1角50 60SC既效果已經好撚勁，就算T2/T3角70 80SC砌完技都可以好撚勁，見啲老玩家隻隻都有練咁濟，練唔完

人地玩既時間長
時間短練死一隻先
想輕鬆打既
玩日版.練左NERO先

Dmc入坑，求其買個多石玩到而家
活動開始打到今日差唔多用哂帳入邊啲水

早知一開波就買個破神科燈聖劍ac再慢慢打dmc

Sor
我激動左
香港人工作壓力大.......太敏感

最緊要大家冇野
祝大家想要咩就中咩,唔使重生!

我都搞左3單落去
但無諗住換專
留黎等之後

我應該好快長大

就黎開6藍池就可以準備掛機

你e個ac我唔知有冇add 到

一陣SEE

大貓打血宮好痴線 原來咁勁
但係對獸類冇乜愛
但係咁勁又好想要

大貓其實一直都好勁

要打果時借人

又要吹奏大貓

我知好勁 平時掛機冇留意 係今次打血宮要手動先發現

呢隻唔洗吹都勁

破神加護 要塞大貓 皇龍機女 呢3個真係買到小浩斷哂市 無絕版ark 既組合都好多人掃

下個post先今個post仲係吹緊科燈聖劍

一律有10分既角都唔洗吹奏

係個D咩9呀.9.5.8呀先吹奏

好似妓師咁
評8.5但日本仔實測打出黎既傷害痛撚到

因為要求既野太多先做到果個上限 等同點解架仔會評dante係低分少少

friend list冇乜強力大貓 我都想要多幾隻

話說我特登買左隻皇龍ac博step up 中機女
點知毛都冇放左響度

加左

日本網:科燈T3,FF T2
LIHKG:人權黎,冇要棄game

咁既話NERO應該要有10分
0SC都打15999

佢果招laser實戰冇咩用
攻擊範圍窄到喊
同埋SCT極慢，要配聖靈藥

又吹奏返 FF

得FF 得便利屋 得天下

快係快
但90票打一場 個成本大好多喎

3大邪教 再加絕版ark 夠腳
等二週年 有咩新嘢再吹
小浩今個新年賺到fat fat

得返1/2日
唔快就無了

佢評分係汎用性 異國 沙蟲呢D高T係因為二刀流 異國星眼 同乙太武係人都岩駛岩用 但科燈係勁 只不過吹奏極都係水著V同加護要用姐 我覺得佢評分黎講算係咁 ARK其實咩ARK都有用 你要用到佢招技既話佢對你黎講就值T1 你用唔上既話人地評T1定T3都係咁

居然冇皇龍太子
皇龍太子世一

其實小浩都投資左幾千個AC(或更多)
每隻投資左5百幾日先回到本
佢最多謝應該係多謝台版既出現

請教 皇龍太子點勁法？

皇龍就係跟皇太子出

皇太子背後條龍就係佢

你話呢

小浩賺成咁買到樓未

1個ACC先2舊水 仲咁耐時間成本

都係個句抵佢賺
日日拎晒咁多ac既野都好費時

計下數囉
平均150人仔一隻

當佢賣左有5千個AC
都係75萬姐
但呢75萬係投資左5百幾日先有
係香港打份工打年幾都無75萬

其實FF加科燈 大家係唔係都係為左兩招滿str 魔法可以用黎造兩次爆發?
當然都知科燈係為乙太裝

雖然都係用bot掛 btw拎d時間去做7仔賺得仲多

我諗佢都係寫哂腳本等電腦跑完

但個星盤好似啲技又物又魔 2頭唔到岸咁
坦？定support?
我有佢 但唔知應該放咩定位比佢好

科燈其實你可以睇埋佢LV10招技

佢就係乜狗屎垃圾集於一身既角
又坦得又打得,
唯有唔好係佢唔裝得二刀流

珍呀我係念大家為左造兩次爆發?
先科燈尾技,再萬用藥

補血補SCT
再萬靈藥
再配精靈呼吸法,
好似會吸血吸到尾?

要打得 係咪要高sc先得？
自帶好少物攻up被動

好多角要勁都例牌要高SC

低SC打得宜家成隻GAME得一個男人做到

佢自己樣招buff都好勁
佢定位係可以又物又魔,只不過好似係冇加上限既技

個性1 [皇帝Ma下]將
光屬性攻擊的力量提高10％，並將物理攻擊傷害上限提高+1000

皇龍尾技 光+30%,皇龍劍 光+10%,皇龍特性 超必120% & +5000上限

升爆 最多打11999

有皇龍係手 就下一隻升佢先

有冇師兄教迷之森林隱村點開
睇左日本攻略都係開唔到有冇中文教學

玩咗半個月左右，Rank 16但仲係唔係好熟隻game咁

技師
勁
好撚勁

未練，吹奏定先，極度睇好佢

我練完泳裝就到佢

迷路森林(迷いの森)簡單整理一下就是：
(((((((打到第5定第6個細關會卡左 寫住clear咁就再打多次果關)揀路全選「左」)))))))
就會出現支線「子ポックルを追いかけろ」通關後在「ロダール港」就會出現支線「不思議な双子」通關之後可得到捕捉妖精網，再到大地圖「世界樹ユグドラシル」附近捕捉妖精最後回到迷路之森後，就會有妖精帶領你走向正確的路。

(((((過左果關之後可以接住打多幾關 大概第10關到又卡住 ))))))到樹海的「ほの暗い森の中」無視妖精的帶領全部選擇「左」，就會出現支線「甘い香りに誘われて」通關後(又再打多幾關 就會有關卡「素直な気持ちと信じる心」全部都選「正面」就會出現支線「森×虫＝最悪」。

(((((((打完森蟲最惡支線又打多次關卡「素直な気持ちと信じる心」(今次跟精靈行clear左依關佢再破支線「迷いの森の抜け方」

想問下皇龍果個特性
Wave毎に時間経過で緩やかに物理ダメージ上昇(最大+50%)
即係係果關入面愈耐愈提升得多物理攻擊? 有冇話幾耐先上到50%?

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME
但係追求極致既話會有一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS / 打BLOODY PALACE黎評，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯，有錯請指點

大家吹奏的12分組合:

- V 配 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
原因: V普攻流可以落異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，容易打出頂傷。科燈ARK係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到，而V暫時DMC活動有得抽，過左都係絕版。另外而家PVP META絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V可以做到2秒周回3-10實力3，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。最新出Bloody palace關頭50名大部份都係用呢種方法用聖靈藥幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機PVP算係T1角，唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑大部份BOSS，可單挑BLOODY PALACE。DANTE本身隻野上限高，相對硬，開完大之後上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖更威。DANTE完左DMC任務就會絕版。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 + 破神大戰UR ARK + 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
- 最好有埋: 要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打。科燈可以大量加強加護既攻擊力，但係唔係必須 平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到。缺點係PVP唔算係META，而且最基本加護同破神都唔係絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑BLOODY PALACE，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量11000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

- 巫女
要提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血，但係打鬥快既關卡例如BLODDY PALACE係冇幫助，另外PVP TOP 10都係人手放一隻巫女。建議今次活動送既乙女ARK要學+1000血上限果招技。

其他有被吹奏過的強勁角色

- YODA 有招無屬性核彈魔法，打死神勁，打塔勁，打bloody palace都勁。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖 主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆 同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇左加全隊上限物傷能力。PVP算勁。

PIN + #1

樓主pin this

女神之吻可以係邊學?

另外加護唔一定科燈,
機刃+榮光槍一樣好癲
另外都唔一定要有要塞(有當然最好)但機龍LV10技已經勁好多

加護可以無科燈
但唔可以無破神

女神之吻係天聖女SSR LV10

女神係SSR 凱旋

搵下SIN

LV9 SOR

加護配科燈係12分最極致既強度
加護配機刃/專武 + 榮光都已經好勁，同意
但追求絕版或者極致就會配科燈。
要塞都唔係必須，但追求極致就要

好彩我有！

實測左一日
努力左一日
可以升第二隻Lu

破神可以有我抽
科燈過左就絕版

有用 PUSH

人地係弱電,就d招會變電屬,有冇方法可以令敵人弱電?
cls 原來天生有雷電攻擊提升2唔使升/有要塞

allin d卷打3魂?

唔明點解出到成街都係雷攻擊手，大貓加護已經係，而家又出隻技師
反而而家根本冇一隻見得人既冰攻擊手，最勁都係得冰皇

隻野本身係無屬? 抽到有D想練

其實科燈 魔力が高いほど物理攻撃の威力が上がり、【科学】に属する攻撃魔法ダメージ+50% 應該睇成幫你更容易上到上限 但又唔係無左科燈就上唔到上限先岩 反而破神加護個玩法又真係唔一定必須要有科燈先做到

點解但丁唔配皇龍

EMT

90卷啦

其實我都有念過咁玩

係
同埋所講既極限加護
講緊係要帶94Sc以上
所以其實我覺得建議都係就咁建 破神加護就得
要塞/科燈有咪加分 無唔會減分

算,冇晒水,都係唔食石刷

無屬架佢
無屬物攻角

破神招炎30% 效果大於必殺+150%
Btw兩者都好用

我小浩帳嘛
所以咪多水
仲有6xx支

巴打好有心
講得好詳細 好清晰 下個post 麻煩加埋落1樓
可以比曬呢度啲巴打點配ark + 乙太

慢慢整
再唔係用萬魂

Nero整完容之後愈睇愈順眼

岩聽

想問下Nero追唔追埋專好？有冇必要？

完全冇必要 佢把專係強化佢既1技
但Nero勁既地方係特技3>特技2>>>>>>>>>>>>>>特技1

thx

哇屌唔憤氣走去黎多個十抽
一鳩中哂
齊哂Dmc 收得工

爽死了

今鋪真係爽死了

入nero教未

恭喜呀~~

用左幾多抽TOTAL?

再睇多次技c d技
好似撐高d防,玩2技幾有趣

唔計劵抽都210
前200抽仲剩係中得旦丁
好在最後都追丁 唔係真係射哂落海

咁其實已經算幾歐
我TOTAL中晒，冇重覆，唔計券都用左 215抽

有V 有劍機有加護, 係冇ARK

都真係算係咁
所以追唔到既巴打真係唔使氣餒
有賭未為輸

呢隻GAME係ARK重要過角色

想問下本身買左2倍魂 再買2倍會唔會變4倍？

要完左先有得再買

想買個要塞聖劍科燈玩下等新pool

發遲大計失敗

達

最樣衰既男人

點追呀

所以咪咁多重生
絕版ark+限定ark+絕版角+限定角
要齊呢啲先好開波

宜家靚仔左少少架啦

2213 大家點睇

日日風向唔同好辛苦呀
就快唔想上連登

何必迫死自己
咁重法重幾時先可以玩

無圖唔識睇

聖劍3 係吹奏邊招
普攻吸血個招？

如果唔係小浩 其實邊有咁多重生
根本我地比小浩玩緊

我已經練死緊一個了

小浩可能仲收埋好多正野 加價再掉出黎賣

再有都唔會再re
咁玩法好攰

今個月聽住先
應該好多巴打買超過3個ac以上

我依家玩緊你個2UR(重生) + 之前小浩買一個
一個main 一個登入 都仲handle度 不能再多

我玩兩個都想死
好彩今日個高練都賣埋

自從決定玩死一個AC之後唔敢入呢個PO
結果到今日都真係見到好多重生

我為左防止自己咁做
我已經課左3單落去
未用咁解

拎Nero 單挑到5-7
開埋第6藍池就可以乖乖咁推h到3-10
開始掛機之旅

笑死

在最後的克勞迪亞尋求永生是否搞錯了什麼

睇完上面啲留言 有啲想買返個皇龍+皇太子重生

新手求加好友

皇龍就配機女啦
勁好多bor

推比新手睇

唔夠人搶

應該會有其他巴打出讓

幾時會有限定角色up

除左v auto之外，仲有無角色可以做到2秒周回？

乙女たちの恋宴呢個新LR 個ark 特性
回復魔法的詠唱速度+30%、
受到來自自己以外的我方女性角色的輔助魔法時、會賦予自身會變得容易成為敵人的目標但是DEF+25%的BUFF並且自己以外的我方女性在生存時會逐漸回復MP(定期使MP回復2)、
對於除自己以外的我方女性的回復魔法的威力+10%

咁其實咪即係唔係裝落比巫女而係第二個隊友，因爲個ark寫自身，咁應該係代表裝ark個個角色？ 咁先可以發揮治療上限+10%？ 我有無理解錯？？？
咁咪好奇怪，又浪費隊友ark 位，巫女又唔知裝乜
如果有錯請指正

有啲後悔買咗V把專武 因為V太多玩法
變咗專武都好似冇用特別
DMC換嗰幾把武要唔要升爆? 幾LV 係MAX?
同埋情人信係咪換花?

呢件ARK特性係怪怪地，似係比坦SUPPORT用黎集火
但係暫時遊戲唔需要坦SUPPORT

唔清楚佢特性有咩用，不過佢d技同乙太裝都叫唔錯
送既算係咁

情人信最好係
1. 黃色玫瑰 特技傷害6%
2. 紅玫瑰 物理機率扣對手防
3. 如有EMT可換 女性專用髮箍 +冰魔法攻擊6%，冇就可以SKIP
4. 另外女性專用髮箍 打氣絕/BREAK +7%傷害，有某d build可能有用，而家架仔研究緊技師用BREAK BUILD，但暫時睇唔到有好大潛力

其餘兩件紅白婚紗都係觀賞用，追求美觀可以換

因為我有巫女又想練，又記得有巴打提過呢件LR加上限治療，所以望下...
越望越黑人問號

我屌換左件白婚紗

佢招LV10技係+1000血上限
其他技能都可以係其他ARK學到

我意思係想裝呢隻ark比巫女， 初初以為係比support 點知睇個description又唔係好對路
呢隻LR 暫時都幾尷尬，因為暫時都冇乜職業之分 大部都係dps
除非佢遲啲啲關難到要啲角轉坦，或者開多人嗰陣要分好sup dps tank，再唔係就有新角係坦？

只要有心 人人都以係坦

LM

呢度有冇人有認真釣晒d魚
好懶唔想釣
諗緊好唔好寫個按鍵精靈釣

有冇巴可以借隻巫女比我
新手差少少過到

想問下麻鎚姐係邊把

問人借大貓一騎討仲好

賣

唔洗小浩價 120蚊一隻

都係借同一隻大貓
但重生ac 唔夠打

係咪控得唔好

我都想知大貓最尾秒殺果招點頂

要點控法 ？

你由頭到尾都係控大貓？
中間係咪純用特技

其實要留超必同頭塞係佢尾血就要爆

由頭到尾控大貓
有儲技 留boss關出

我可能冇留超必

王4分3血前要開始用mp補
留3技要塞同超必
打到佢4分3你要猛咁襟
襟到佢出到為止

要留唔係既話佢係咁cc斷你特技

Del frd再add 係咪可以再用同一frd既大貓？

yes

終於過
打咗3次

洗乜後悔，遲早用得著
第日有人開發到唔知咩玩法，要用專
你當日無追到，然後就真係後悔

科旗+v杖最萬用

2把都係杖喎 你二刀流唔會渣2把同type既武

你借緊依隻巫女咩練度？
我有隻...不過好廢，得4-5千血，星盤未開曬
我打都係要借隻大貓，再手控自己隻巫女補血先過到
如果你自己果3隻夠輸出而只係差少少血就可以試下，差太多就幫唔到....

可能遲d出張ark係兩手杖呢

科燈就為左輸出 V杖係為左控場 要哂唔係問題 始終完左DMC之後無得後悔果陣唔課埋把V杖 但用法唔好教人渣2把杖姐我意思

兩手x既效果唔係只係得武器位裝x 先會有效咩

專武最大功用VP

BTW
V最好就係 麻槌+專/科燈

我講話萬用姐 冇話最好 有傷害同有控場

你咁渣2把杖食唔哂BUFF係連輸出都無埋..

我上邊有兩個小號

睇下岩唔岩

你推薦邊個我信你

推薦下
有絕版ARK

你想傷害同控場都兼顧 又想哂武器果陣 仲理機械buff做咩btw唔洗咁認真wo ching

好！師兄留tg?

好快手執左佢 轉頭被人買埋做"分身"

wow

3ur

已經冇左

係3UR之餘仲要有雷姆LR+科燈

無得強求
一陣買左既人可能又講
無聖劍ff

下次見到唔好再直接講number 同加密下 (雖然無咩用)

呢d可能係琴日講完已經無左

3UR仲連埋科燈真係完全無其他限角都執

哦 唔緊要啦 我冇諗住買 我新手玩一個已經好攰 只係想比大家睇下覺得勁唔勁or岩唔岩用 因為呢個ac好似係我見過最多合作ark

算啦
唔係自己既就係唔係自己

未買我都會話無性劍fd

咪係

ur可以抽
劍聖ff無架啦話知佢有齊4張ur

個隻野低sc都做到
咁開哂sc後 各位仲會裝咩技落去

唔明點解活動唔俾人周回 刷到手軟

我真係咁諗的

你遲入坑先覺得肝得辛苦姐 我DMC活動前日日都清足體都係爭少少就換足6粒英晶 呢隻算係無咩肝

我借依隻巫女都係未滿練，同埋自己傻仔帶哂1lv ark，有隻高練巫應該就過到

Presto巴大貓世一

咁諗無錯 最大問題係唔再想重生 重到好驚 推圖打返之前D關對到想嘔

應該咁講

佢應該係全game唯一一隻
0sc但可以打出15999既男人
佢真係任裝唔嬲

頂傷之後就加D坦技落去囉

宜家h推到2-1都想死
n先5

特別係劍性ff實用性真係大過科燈
科燈得3隻岩用，仲要同場只得一件乙太武....劍性ff隻隻都可以學，學完可以一齊用（咁當然你會話唔夠200mp學左都無用）

當然最理想就有埋ur同lr......

即係裝個mp極比佢即刻有200mp

重生推圖事少
最大鑊係拎住成手放棄左既號玩唔切...miss左活動又覺得好唔抵

琴日重生都仲ok
今日真係要請聽日假刷到聽日維修前

仲要學回mp....仲要普攻流先可以做發電機....
唔係隻隻岩玩，不過大路既v，劍機就fit曬

刷到嘔呀 爆水偷埋都真係未必搞得切

但而家無人吹捧佢既
而家但丁都有但丁黨
佢就已經無咩人理

我黎緊係科燈泳裝
聖靈藥妓師

呢度D巴打唔鍾意大路野姐 一隻求其都打到上限15999既角都有人話唔勁

科燈泳裝 聖靈藥技師再搭埋巫女 3條女女正

又唔洗咁既....最多咪當自己miss左活動入坑
反正遲一日重生就真係miss左....
單機驚黎，又無乜pvp gvg 國戰，唔洗下下咁執著
係有號係手先煩打唔到活動/抽唔齊活動野
我就真係課唔曬兩隻號....所以尋日有巴打幫我二揀一，成身輕鬆曬

3子入面最樣衰
樣係原罪
專武又唔出色
自然無乜人講

咁專武得V果把正常姐 dante 有條件都寧願俾紅石果把佢啦

我想試下聖靈藥v，普攻流上麻+做發電機

你咁諗.我咁諗

但人地唔會咁諗

但丁果把追打其實好勁
普攻+特技+超必追打 唔係普攻追打 仲要係100%傷害
裝2刀流打到啪啪聲

自從有左2秒V之後 好似去左另一個層次

其實特技/超必有追打既武一律都好勁
但有心咪換,無咪用其他都得
唔一定要有

小心消費半減之後唔習慣

我覺得肯長掛既真係個拎月就可以清哂手頭上堆SSR 乙太裝

點快極都係一星期3件

每5日就3張 一個月可以KO

呢隻驚既專真係還好 未到好必須 呢點抵讚 我都係追角課既同時有多就換/真係爭少少就換 唔會專登課齊

到你掛到H3-10 其實清左前2隻角既星盤後果堆料已經多到用唔哂 缺既只會係間中要轉場刷下毒沼既大紫大紅 大虹剩係可以等活動 所以用唔用大盜指環我覺得無咩所謂

追唔追睇自己啦
有能力既就唔洗問，所有可以追既限/合作都追齊

能力唔多又揸唔定主意咪隨緣囉，依隻驚真係唔同其他驚，太多組合太多可能性可以玩，唔係集郵黨強度黨既話其實唔追/唔跟風行，係無咩所講

一切都係睇自己利事錢做人

尋日先開始玩台服
見friendlist差唔多個個都日服
其實日服開左幾耐?

重生ac 冇回特技1既ark
升緊沙蟲, 再升便利屋

屌得過
3ur 又有科燈
角慢慢補番就ok
仲要莉莉係岩ur?

秒左啦

唔洗一星期....由0開始掛一隻腳一星期出到一件半...

仲未計你抽到重覆升左乙太果d.....

4月-5月就2週年 但例牌講句 台服營運極多黑歷史

求攻略
頭先借presto巴 我輸咗

要手動

其實4分3血佢係咁斷可以點解決 又吸唔到血

手動大貓 無血要自己手動轉巫女補 唔好下下旨意AI幫你補得切

佢隻大貓就死果陣會補滿血, 要係尾王先觸發呢個回血
如果唔係你直接re仲好
之後就係留大技係boss 4分1血果陣用
V我帶左招廢既單體回血幫補下, 同埋V帶麻痺耐性, 廢事係雙金糞果度麻死

你加護係破神?
打到咁上下開破神加護 連炸3次收佢皮

我吹奏左成日

冇特色 只有傷害 用落冇快感
重點係唔靚仔

真 手感好差

80SC 唔到

唔明點解ff 招魔實用性大過科燈招魔

未吹得出...
再吹緊d

整完容愈睇愈順眼
條牙通牙打pvp勁到 利申銅牌

我冇巫女呀

補血,全回sct
應該有暗加傷害

頂
我明la
科燈魔係str 回復
FF 魔係STR 全回復

唔係 我3隻垃圾諗住用p巴大貓一騎單討

聖靈藥可以借好友
科旗可以自己爽

先唔講邊隻點用咩情況用
FF果招聖靈藥係技，隻隻都可以學，學完隻隻都可以同時入場
科燈要乙太旗，得一件，得一隻可以入場

再講用法....兩樣野用法唔同流，一個主玩特技流一個主玩普攻特技....但科燈個作用係要隻腳本身int唔低既遠距打手先岩用....得3隻比較大路岩玩（v 加護 水著）

why not both

尋日用我隻75lv nero solo dmc100
打到尾王半血回唔到血死左
如果學埋榮光招補血應該solo到

條龍最難打係半血後 半血前好易搞

唯有期待佢復刻

冇聖劍等復刻

我等唔切直接重生左

移民台ser任抽

台伏抽左啦 抽到都冇感覺

我重生玩科旗普攻v 又想要皇龍
所以冇要到聖劍

UR實用性其實真係.. 還好啦 同埋遲早有得追返 係睇你個荷包ONLY 絕版野絕左唔復刻就真係永遠得個望字

聖靈藥個能力我覺得遲早會有低配版

日經來了
絕版ark

我未有DMC活動前已經係搵絕版ark +限角>純UR+限角(即係要塞大貓,皇龍機女呢D)

未必有...
呢隻GAME好有性格 D技真係冇咩重複

所以試下塞招補落去打 反正大把sc

巴打你應該一早教我地 唔使曬咁多錢瘋狂轉生先搵到方向

科燈lv10 招魔

精靈呼吸法加補

關於last cloudia的問題
我全部建議重生

我以前D POST都有講過ARK > 角 但果陣呢度D風係吹UR重要性大於一切 你知啦 UR有得抽個機率都咁感人

UR 有9600YEN呢樣都解決好多
2周年好大機會再出
變左你肯課就保底1件UR 絕版野真係得個望字

就算果時佢講，都要有人聽先得....果時大家仲跟緊ur

UR最小有得抽先
又有保底 但舊活動ark真係過左就冇

未入坑,UR幾多%?
同埋好似係課金必中一張?

唔好我話
到時肯定又一堆人轉生

整容前的確樣衰 整容後似番個人
係難技駁技

好似0.0幾% 9600有償必中一張UR係新年果期先第一次出

聖靈藥就未必有 但科燈就已經有啦 除左INT轉STR外 精靈老頭已經有一招改出左 係唔知會唔會掉落ARK遮

唔一定有保底活動

我記得之前聽巴哈仔講之前UR好似有保底
15萬鑽

武器同技可以疊
有科燈只會更勁 唔會被取代
利伸 科燈+FF打手

難技駁技無錯 用落爽快感都無機女 DANTE果D咁爽都係事實 但真係求其都打穿上限傷害既角一定唔會廢得去邊 已經唔駛要求你又科燈又絕版ARK先做到野

崗本機率
不過10000羊保底都好過冇,重復就....

有償9600
係12000羊

問題係個3隻野都唔難打出上限 都係個句科燈係慳左SC遮

傷害都係差果1-2千 但機女/但丁用落好爽
呢d係數字上俾唔到既快感

白字都打上限WO 咁多HIT計落就唔同講架啦

大家要求既野唔同姐 主控基本上都係得一隻 你覺得手感唔好咪練完唔主控佢由AI用 但佢一定唔廢 大把SC俾你轉型要佢做SUP又得要副輸出又得 想穩陣學埋補血技幫手奶又得

以前係吹奏
皇龍機女
大貓要塞
加護破神
限定ark真係冇人理

啊 我講既NERO

咁真係事實黎
呢3隻唔需要咩科燈,聖靈藥

真呀 果陣唔會有人為左科燈走去重生 無UR+科燈連望都唔望下呀

搵人吹下莉莉連專UR
屌明明計落可以打到26999 唔知點解淨係打到19999就無得再突上去

宜家大家真係為左多元化先吹奏起呢兩樣野

專心升一隻玩死一隻既話的確係UR配XX係最好不過
BTW大家返唔到轉頭了

我親生仔個隻咪有
個張真係純FOR 兩隻莉用
其他角色都無鳩用

我想玩死莉莉架 係發現佢唔俾我教破到26999既時候放棄左

重生抽返到
揀左個雷姆 FF 科燈 抽埋2張dmc LR重生

Nero世一

你果隻係開眼定合眼

開

最後都係未夠dmc關野打
有冇大神抱大腿加好友

自身打到13999
UR特性 3000 主動加10000
不過下下都19999 DKLM

係BUG定咩問題 冇試過高練度LILY

我有隻105/108既巫女 唔介意既話可以加我 190 080 713

到底小浩仲收埋幾多個ac...
竟然有3UR雷姆科燈

Nero黨 萬歲

由琴晚皇龍皇太子 轉番黎Nero

唔知 佢俾我打到26999我一定玩死莉莉
放一下魔法HIT數又多 DKLM

又好J 好淫

個風向快到跟唔切

皇龍太子真係好少人講

冇晒水,回體打活動,突然覺得好空虛

因為有皇龍機女 皇龍太子變左次級

本身評分唔算高果堆之餘又係仔 被人扣哂分啦 仲有機女頂住佢光屬輸出個位

新手一問，破神係咪已經絕版？定要再等？

本家野 周年活動九成會開返但難抽

期待，我隻加護差佢

4月先週年？

用住秘寶先啦

係 所以三月你預有野會呃你石 EG 軍師英裝/復刻

召喚presto巴
要借你大貓加好友
Id 美股隊長

復刻快來呃我石

加左你 唔該晒
今次會記得用10lv ark

見好多人未過到dmc 唔知幫唔幫到大家
未試過可唔可以solo
但我估搵幾隻全力sup 佢 唔比佢死應該無問題

PS. 唔係好多位 所以如果已經過左嘅巴打
麻煩del fd 讓比其他人

唔係打最低個個有4張抵D
如果要曬3子魂的話

Added 美股隊長

Added 美隊

好人有好報
祝巴打每次抽到D野

要快詐 90 偷箱換到90幣 化算
時間全力打卷消體好過

Added 魚蛋燒賣

冇巫 女 仲可以用邊隻補 打dmc100

咪拎練度高既DMC 3子學補血技人手幫手保高練度巴打既單騎角囉

借巴打大貓
用大貓打

加左請講聲
有時掛緊機 唔知

申左，好人一生平安
次次單抽中獎

Added Kela

岩岩用完presto巴大貓
要del frd再add過
等佢加

衝緊dmc活動
唔記得竟然用左巴打

巴打你full 左

你del 我FD 再加過
趁我依家重得閒

已加
魚蛋燒賣

added 希望一次過到
好人一世平安

我經過一次DMC重生肝大活事件後已經決定等週年爆死死剩一個帳主力玩算..

accept咗 希望隻巫女幫到你

有得抽破神

佢放一個出來試水溫，冇啦啦彈個好野出來咁奇怪

岩岩我有幫FD有問佢

佢好唔耐煩同我講話無3UR

又要allin

巴打 想你比6個號碼我

加咗
無哂位

應該有好多人問佢 問到煩

逐張UR復刻俾課長補坑

有破神可以PASS

即刻出返張破神比大家抽

聽日抽下先

同小浩講，唔好show出來,
改做福袋咁，買咗先知裏面有咩

仆街 真係呃石

Thank you

咩料...真係即刻出
呢到係咪有工讀生

即刻出

小試牛刀抽幾下望下先唔會用有償石抽

佢咁搞法...完全唔比人抖
真係唔會留到石去二周年

有得抽破神
小浩堆 科燈加護號又嚟料

又一堆要重生了

除非佢有好多科燈多石帳
一係佢就識改鑽
唔係既話我都唔會覺得多貨得去邊

重新add咗巴打
但冇得再用 唔知點解

本身呢D GAME都係焗你課金
想要呀?課金囉
我最多就只會用無償石抽
有償真係留黎抽其他

出事架ma

重開驚望下

點都補到貨既 佢一夠石數就自動抽 咁佢帳多基數大始終會食到機率

聽日又要留意住個市，應該又好多爆死acc拋售

諗緊抽唔抽好
我要破神好似都係比但丁用我又唔想練加護

一講完即刻出

都係冇 點解既

抽到有就有,無就算
畢竟無諗住換加護

對加護完全無feel把聲好嘈

破神實用但又唔係好多隻好需要佢個特效咁囉 聖人mode

因為玩過
就算練都有排到佢
所以用無償石抽算

佢成個POOL剩係為左破神其實好唔著數 PICKUP係禽獸聯盟果堆

唔係呀

仲有神之YODA

佢英雄祭個ur係幾多%？

係時候吹奏yoda
重生好時機

SH到4月

yoda咪禽獸聯盟

有破神可以直接pass

對於課金玩家黎講
唔需要sh

諗緊到再下轉出皇龍呢度會爆死幾多件 全部物攻都可以話食到

機劍 Yoda 紅狼

H先推到2-10
好累

有幾多%

新手有冇望過dmc? 手動打淨得機女同100lv fd
去到尾王 ，仲要冇哂mp，唔夠力完場

Btw有冇回血角值得升？

一律問巴打借大貓過

收 皇龍 ff 劍機帳（最好連專

有加護冇破神，抽唔抽好

有鑽咪抽下

追單張UR個機率仲低過DMC LR 你有無追過DMC 單張LR? 聯想下呢張UR仲低機率過LR

抽到就成神

過來人想講追單張真係好撚痛苦

有石咪抽一次試下
當年我張皇龍都係咁黎

話明吸石 一陣有3%/保包就冇人SH了

唔好引我啦

如果包保15萬鑽一張你點包

係唔係都要抽
9600保底係要用有償石
你有無償石一樣抽唔到保底

Lee到問佢地,通常一律建議all in
聽日再問就一律建議重生

今日有破神POOL抽?

直接買重生好過啦

聽日更新後

點忍石都週年

其實有需要咪抽
無需要咪sh

3%會搏下既

太多賭徒

手上有幾多無償咪搏囉
搏完都無壞

想抽要塞

申請左 黑羊

識玩 出破神

邊有可能UR派3%俾你 咁已經係半買半送

就算有3%
你都好大機會係中個97

3%係好明顯 上次72英雄POOL 一提高左% 都真係爭好遠
要等埋佢聽日細節了 1個係機率幾多 第2個係有無保底跟尾

出個鬥快關（dmc100)比人睇破神加護幾勁
再出破神比你抽

15分鐘前SH
15分鐘後睇下有冇保底

放心，照劇本行。2周前會開一次
2周再黎張新ur+舊4ur大兜亂黎多一波

邊位15分鐘前嗌SH 呀 你睇清楚個名覆未

一出就破神 準到

架仔肯撚定搵左d台仔幫手分析市場

我講緊我

竟然咁快有UR抽, 今日瘋狂推圖先

今次幻英之塔一定爆得晒啦掛
雖然其實都冇乜特別野換

其實最有潛力係咪nero
D技真係任裝咁濟
唔計重覆打哂活動仲多6sc

我暫時FULL 左
睇幾時有位空出黎 即比你

第一次出yoda+破神時, yoda單up 0.8%; 破神無up 0.151%
1.5周年時, 3張UR 都係0.12%左右.
UR都無出現過pickup.
唔知有冇天井, 冇既話唔好諗住好易中.
唔夠石天井或冇天井既話, 寧願等2周年博佢出天井.

有未來視唔咁做會冇人抽佢d舊角

係咪我控得唔好所以唔夠mp用

ching你好似車埋個大技就收工

我p巴大貓開自動solo都係打到最尾少少血

冇PICK UP既話咪即係同女女POOL既機女一樣咁難出

應該唔同，機女好似0.0幾

冇井/個位數係搏唔過 少少地抽兩三下十連就算

車唔出

依到巴打係玩緊咩服？
新手應該入台服定日服好？

但要睇台點追進度喇
一個月更新一次 就真係唔洗點追現有角 好快追到而家版本

但如果keep住 半年 甚至一年時間差
追左無死既 因為sh黎緊半年隻新野時 半年後又有新屌打嫁啦

新手玩日服啦...

台服玩家建議你去日服，爽度差太多，好過玩台服日撚日睇住日服未來視得個望字，同埋呢度多數日服

你過黎未

當初破神係配yoda？

太遲啦過唔到，跌左落坑

日服拎黎爽
台服拎黎睇劇情 有石就抽唔洗留

我4UR就差佢 10pack都all in

我都唔知 我平時都係auto由佢自己回 可能係我隻野未練好 sor

今期聖劍有冇中啲咩

單吊就咪抽啦....
等周年實出新UR
到時一齊抽埋咪仲好

保底 齊哂

條仆街龍 好似會扣mp

天哭仗有得強化?岩岩尋日刷左翻黎

恭喜

我中哂人物咋

諗緊肥妹升唔升好 定升番軍師好

巴打都係台服？呢期聖劍得蘭迪好用少少，繼續升住軍師先就得
軍師SC都唔洗太高，遲下轉型玩二刀流break用

我日台雙開
阿蘭值得升既 個陣好似可以用到劍聖出

日台2邊都無沙蟲 無得玩2刀

我發現淨係抽呢次聖劍就可以等到有新合作先再抽，次次都追搞唔掂。
沙蟲遲早抽到出黎

女女pool中機女有石抽下破神先

我都準備左萬幾石

睇我歐一波

唔關事 我個三隻太弱 btw借街場巫女打多次過左
反而今次巫女大都唔駛開都過到

岩岩抽左千幾次先出到1張UR

非洲人的我要抽破神 唔知又要幾多pack

0.15%計返差唔多

模擬器? 有冇LINK

千幾次即係百幾次10連成30萬石都黎 最慘係佢D配菜唔吸引 剩係為左追破神黑起上黎真係分分鐘抽到yoda 100SC都未見影

wiki

所以平常心抽幾下
有就有,無就算強追先係最辛苦

希望巴打step中

次次都保底咁濟

無保底我唔會抽啦 最多玩2-3下10連唔中就算 有保底可以考慮價錢幾多 死推死挖石都可以慳到唔少石錢既講真

我1510 出左

抽左十隻YODA都未出到

回した回数 270回
使用したクリスタル 81000個
使った合計金額 97200円
キャラを引いた数 13(5%)
SSRアークを引いた数 15(6%)
SRアークを引いた数 87(32%)
Rアークを引いた数 154(57%)
URアークを引いた数 1(0%)

回した回数 1520回
使用したクリスタル 456000個
使った合計金額 547200円
URアークを引いた数 1(0%)

咁就4萬HKD

無入黎一掛 終於吹奏番科燈同ff ark
我一開波吹奏無人理我

4萬HKD
掉返轉諗我上次9600抽到3UR咪賺左12萬

150抽中加護 yoda 破神

新手想問仲有咩限定ark勁

痴撚線 無野玩而家要玩模擬器

開眼莉
比逃夫巴睇下

聽日當抽YODA算

爆擊都唔洗學
白字已經到上限

運氣用晒係模擬器 唔敢抽

點解佢打到我打唔到要6潛先打到?

可能係
不過佢好似有專

勸世呀我而家
又使左2萬幾HKD

回した回数 970回
使用したクリスタル 291000個
使った合計金額 349200円
URアークを引いた数 1(0%)

結論就係
都係等有償保底吧啦

專唔專應該唔關事
純計角色連UR LV10已經有26999
皇龍邊關我去試試

點用大貓solo 裝唔裝星眼 我用左唔夠mp
見你地solo我又想試下

我突然覺得自己心如止水

個破神洗2-3萬皮都未必抽到

4-2
好似係

唔裝得
裝左就唔夠mp用

求add巴打大貓 借過dmc

公告好似冇講有STEP

2-3皮? 我模擬器抽到2000次 成5皮野先中

add啦 我改走招星眼先

所以話新年9600羊必中UR+限角係超抵

玩完模擬器 聽日唔撚會抽！

係呀 中文
story mode 打到2-11好似冰山 已經打唔到上去

Add左 id 重生九萬次

慘

Added id爽死了

夠用嫁喇 就算比你抽哂都升唔哂

都係得19999睇黎係要突潛先打到上去
4潛19999 5潛唔知幾多

佢個主線真係做得好差
搵h關真係搵到吐

Added id燒賣魚蛋

建議你係台服 唔好太重坑 話哂唔係直營 代理咋 隨時收皮

關唔關佢用左紅杖既事?

紅杖加1500上限

恭喜曬 睇嚟係我隻巫女既問題 要再學多啲技先

旦丁同V洗唔洗配專武?

我無帶補都過左 係隻v死L左 差粒星

有補容錯率高D姐 其實本身3隻角都練好哂星盤又有學下技呢隻王唔算難打 而家嗌緊救命既都係D DMC中途入坑/重生既巴打為主 唔夠時間練度

我可能知點解
紅杖+1500 佢ARK+4200 +多左1200
19999+1500+1200=22699
DKLM 個上限+10000都唔知做咩春都加唔盡既

我前一兩日已經想講god應該又黎多次

借大貓即刻過

好難搵
你唔打哂nh既話佢d關唔會有new比你
通街都係new搵都搵唔到

唔係必要,錦上添花

依家慶solo

重生既一律借大貓
我就係成功人士

有NERO既借巫女其實都夠做 不過最好借既巫女係起碼搞掂星盤有學過下技果D 唔係是但擺隻啪水100LV啦

NERO去到最後會唔太夠力
唔知點解
我有再試過

唔夠力之餘會死

皇龍機女打到死神？ 有無巴打借俾我

我借咗二個大貓都失敗
好想叫巴打你幫手控

咁唔會真係得單騎NERO+借巫女掛 隔離2件配菜用D星盤稍為升過下既都幫到下手既 要單騎NERO+借巫女過到起碼要學齊技先夠力 中間有批小怪係切唔到15999

一陣試下nero加毛女兩隻打先

收費幫手打

BTW我都係得NERO升好

呢幾個po吹奏緊既FF又有邊隻岩用？

要搵人寫信俾官方 呢個官方都會聽人講野
起碼DMC都肯改

我都唔夠打
明明最尾boss前果幾關都打得好爽

唔知點教你地,只能說留技好重要
BTW你地再同巴打再借黎打啦
真係打唔過都無辦法

琴日重生 岩岩先刷完50萬分
今晚借巴打D大貓試下先 過唔到就算

回した回数 30回
使用したクリスタル 9000個
使った合計金額 10800円
キャラを引いた数 0(0%)
SSRアークを引いた数 0(0%)
SRアークを引いた数 9(30%)
Rアークを引いた数 20(67%)
URアークを引いた数 1(3%)
LRアークを引いた数 0(0%)

20抽就中咗, 反應唔切禁多一吓

回した回数 90回
使用したクリスタル 27000個
使った合計金額 32400円
キャラを引いた数 3(3%)
SSRアークを引いた数 6(7%)
SRアークを引いた数 28(31%)
Rアークを引いた数 52(58%)
URアークを引いた数 1(1%)
LRアークを引いた数 0(0%)

其實唔難

日版刷首抽係咪刷唔到nero?

重點唔係你模擬器幾多抽出 係聽日實戰係咪2下出到

幾時有得抽?

我聽日一定SH

追夢啊孩子

add jor Ina[HK]

本身有yoda唔抵博 抽個有償step算

係呀 成個POOL D配菜都唔吸引 yoda呢D 週年肯定有份做配菜之一 唔值追

有巫女補血輕鬆到

如果真係想幫巴打既話
唔好用SC再打多次

幫鬼咩 得返一日唔係練開NERO既連即啪100LV水再食爆星盤都有難度啦

一日開106-7星盤唔難
缺既只會缺中神晶
先肝足50萬小浩D帳肯定夠開

其實係game易抽過模擬器

我鳩塞左d咩忍耐 飛影 礦物殺手落去
隻巫女20sc 100星盤咁上下

諗得太簡單 時間剩返太少 而且唔係人人都直接入門識幾時放技留技 剩係試到單騎NERO借巫女其實再搭多2隻有練過下唔係0星盤既隊友個容錯已經好高 無巫女既話睇下自己有無加護 加護學精靈呼吸做奶媽可以頂下位 再借巴打大貓

機女都咁多人中
聽日實一堆人抽中上黎曬, 之後又會搞到自己好想抽, 爆死完又重生 LOOP

可能3隻都學補再借人地一隻單騎都有機會過

今個SH,之前用$150買咗個夢想啦，
不過來緊出皇龍池就

有裝榮光武？

有

借巴打D高練大貓真係有呢個可能性

係咁重生有咩好玩 冇可能歐成世

我明點解過唔到 因為小怪時頻死回血用咗
而家無限re緊

破神真係好想要
3缺1緊

咁學唔切咪借D高練大貓一騎討

單騎難在無得暴擊回血
可惜我練唔切榮光招大補 如果唔係可能可以幫到其他巴打

靈課巴隻大貓好勁
同presto巴不相伯仲

抽到第300回出左雙破神

決定今個pool sh 本身有破神 yoda又冇愛

added id 我要曬

唔係 兩隻巫女差別唔大 今次手控好左 之前成日比條龍cut技 控得好應該就贏

added
id 立於獅子山的狂劍

終於到H3-10

靈巴可唔可以比我ADD FRIEND 過DMC 100?
跪求

秒唔秒到先
利申:n3-10都未秒到

仲差兩關
先到掛機個關
好埋好友10秒內都當佢合格了

打PVP高手係用
巫女
V
劍機
大貓/EMT/Dante/etc

nero好似冇咩生存空間

今個POOL目標抽yoda
爭隻強力法師

都打唔到上去最高架啦

台版主線係咪去到搵到第二粒召喚石就完啦

yoda 正到hihi

用埋好友
如果自己隻NERO一開頭開到特技3
都係4-5秒一場
可接受~掛機旅程開始了
下隻到泳裝妓師

想問你地點捉精靈？
我掛左H1-9成日都捉唔到

入場
禁魔法
HOLD幾秒
有光點就點,無光點就退場RE
半粒鐘內就可以捉哂

無聊又打下 加護世一

自動打到王得返30%血
準備開打 點知突然秒咗
又賈再re
Auto仲打得好過我手動

用左咩裝同埋sc?

紅石劍 榮光
無SC

有無人教打死神 次撚次出小怪就死撚哂 唔知咩事

時間停止真毒瘤

本身NERO 滿星盤加肯開牙通牙係H3-10已經直接15999咁滯 佢個問題係唔穩定地牙通牙同埋無V咁無腦直接打全場

求救

nero好易封頂15999傷
但係之後唔知咩方向，可能要配全身加上限裝
紅鑽換果把+上限劍
如果遲d有ARK係加上限nero應該勁到hihi

無錯
因為我畢竟係升左Nero星盤先

點有15999傷?

重生最易搞一定係升NERO先 起碼推圖上5圖都無咩難度 掛機係無極速V咁快架啦 但前期容易入10秒 到後面開始升到ARK先慢慢追高速

今日重生左 差唔多50萬分了

英晶果6000幣先係戲玉

So9sad

V 突破 sc +16 都無乜力甘
nero 未突傷害都差唔多封頂

V你100SC咪又係11999 仲要自學二刀流 育成黎講慢好多

換哂但丁英晶 無諗住玩v同尼祿 v同魔王都諗緊追唔追埋 想留石聽日抽100sc yoda

有得刷唔刷既野一陣後悔無得返轉頭 完全無果隻英我覺得都無所謂 但有既話刷定先無死 一陣呢度又新風/有新ARK配合到就..

我隻v開場有兩格1技都唔識出 係咪要有3格

V, 劍機
其實係用普攻既角+女神之吻就岩用

我無v同魔王ark

任何一隻都得 你當佢係尿袋咁用姐

Str要高過int

唔怪得 我int高過str

毒沼hard打到邊先出？

你有咩角 唔講點教

打唔贏 冇咗把槍 影響大唔大

唔大 唔算好有用
大把代替品

想問你點搵到咁多虹晶
我都想食100水 開咗nero先
升緊v 好似冇咁有用